一人N個渣打罪狀

1. 冇EIPO
2. 冇月供股票
3. 信用卡舊客乜鳩著數都冇
4. 現金回贈要自己用電腦看㩒先有

櫃員機反應快過光速

佢唔係買股票平啲
都唔會用

啲職員:
坐過監
會偷客戶錢

買iPhone X信用咭過唔到數

交易處理中 請稍候

3 真係on99 本身用緊白金行政人員
出張1.5出黎
舊客無so 谷鳩氣唔用佢
1 又係on9 要打個電話又無人聽
岩岩雷蛇居然叫人去分行交form

3同4都仆街
回贈要自己入去㩒 仲要夠50蚊先有得回 屌佢老母
垃圾銀行

贊助利物浦

股票system周時壞

以同日推出稅貸優惠的渣打香港為例，雖然年息最低可達0.88厘，但僅限新理財客戶，即資產值最少達100萬元，且須設立自動轉賬出糧服務。若以一般客戶借20萬元計，實際年利率為2.99厘，較上商高逾1厘。

有聲

優惠成日只限新客
抽新股要打電話，但永遠無人聽 （有無成功例子？）

有 772我打左普通線1個鐘就有

星期一9點幾打個幾鐘都無人聽

呢個真係死罪

有乜理由無得網上ipo架
張股票又要走去牛頭角佢個揸兜中心先比入
唔係貪佢個股票戶口無半年戶口服務費，我一早唔用佢啦

點解大家炒股炒得咁窮 儉果少少錢 其實個股票市場我諗大家都最少幾千上落 何必又要屌又要用

彈指之間大家都唔見左幾千 但又要去排隊又要打電話 都係為左儉幾十蚊

我申請左嗰張 simply cash
諗住 cut executive

冇迎新嘛問題係

間間舊客都冇迎新架啦戇鳩

如果唔係點叫迎新呀

股票有跌冇升

Dbs同大貓做promote個陣係有

舊客都有迎新
只不過會比新客差啲
但只少gur啲